小妹今日黎m勁辛苦個肚勁痛，有冇絲打有方法舒緩一下？

有冇方法會好啲😖🥺

俾人中出會舒服啲

俾我插下你個肚臍

飲多啲水

俾我中出，十個月唔洗嚟M

正經叫雞

搵隻粗壯大脾，壓住小肚，你得閒幫佢含下，好易忘記痛苦

俾個屎眼我屌下 基佬

試下買保廣力粉沖暖水黎飲 係會舒緩左

試下飲紅豆水 最好就黎之前飲返幾日

問cryus wong

唔熟佢😭

郁下都痛

男人黎M
爆痔瘡咋嘛

開個暖包敷住先啦 得閒買定盒黑糖四物差唔多 我食緊蔡思韵代言果隻
食左兩盒都已經好好多